有冇方法借Facebook的言論自由問題，同時幫到香港起議會平台？

1. 香港有問題，你會移民定改善佢？
2. Facebook有言論自由問題係走定改善佢？
當高舉冇大台運動時，其實我地要有好平台，平台有問題其實要攪攪佢。

另一方向，個人覺得民間議會現在好難攪得成，始終在亂世要人投資時間起平台，大家都想有d快回報既野，反而有Application(抗爭目標)﹐起個平台去serve呢個目標會多人參加，而呢個平台係目的之後可以重用。

有冇方法改進Facebook同時幫到香港起議會平台？

抗爭原因：講facebook的 block group, block 言論，block user 不透明，我地要Facebook block野民主代

短期目標： 要求由facebook 俾每個地區的user投票選一班好似淫審處既議會，去取代Facebook請人埋D非本地人去處理。(呢班人幫手調教AI/ProgramI, 向外世解話點解要block) .
手法： facebook如果唔做，就罷買在facebook賣廣告的商戶。呢個係一個可以推出國際既scheme.

目的：迫facebook做個reliable既投票系統，同時我地借呢個平台選出一班有代表性既人做其他野既(如民間議會) 。

FB個老細就係支狗。必剷

美國國會,都攪唔撚掂FB個朱西
反而連登仔發起運動, 個朱西伯格會就範

美國國會，最少攪到佢出唔到crypto coin。而佢之前阻止美國國會既手段，就係話user在user agreement. 覺得ok. 如果user唔ok, 可以成為trigger point.